東京8日走馬看花遊7縣聖巡+紅葉之旅

上年10月咁啱撞正有紅日又有平機票, 就毒撚一個(大部份時間)走左去東京
其實2年前已經去過一次東京, 主要都係留市內, 所以今次就比較少時間留喺東京而係走左去其他縣
有啲景點都可能比較冷門(好似係
希望可以當係推廣下啲冷門地方 (又或者可能係倒米)

本來plan果陣都唔覺得好chur, 但係一實行就發現時間都幾緊迫
好彩最後都去得完
行程如下:
Day 1 : 成田 --> 東京市內
Day 2 : 鎌倉+江之島
Day 3 : 大洗+東京市內
Day 4 : 宇都宮 --> 大宮 --> 東京 --> 高崎
Day 5 : 土合+谷川岳
Day 6 : 長野+志賀高原 --> 東京
Day 7 : 輕井澤
Day 8 : 東京市內鳩遊

利申 : 由於我太懶, 所有相都係未經修飾, 影得唔靚唔好怪我

留名

樓主幾時上水?

上年10月又去咗東京
去咗日光、鐮倉、輕井澤 好撚正
btw留名睇遊記